我時空列車車長正式宣布牛三到臨ed！

車車轟！！！！

事但轟上二萬七先好唔好呀？

瞄撚準備！allin波仔！！！！

留名遲d問候樓豬